東鐵收皮係咪想冇人去中大支援，再運狗

一個站都冇呀

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少